連登熄燈終有一日 時晨未到先畫紅線

每人寫下最想係邊日熄燈
唔好比垃圾政府搶先一步

我先！不如就撞車都無咁準今日啦
2020年7月7日 晚上7點***

睇黎大家無人想熄燈wo
咁算啦